醫䕶罷工 無失敗過

自從反送中已來 都唔知叫鳩過㡬多次罷工 次次都係雷聲大雨點小 從沒有今次咁齊人 咁齊心 可以見到 罷工的行為已經慢慢在市民心中成型 埋下咗種秄 喚醒了市民的醒覺 所以今次醫護罷工行動係成功呡嘅

可以預期 罷工會愈嚟愈俱規模 愈來愈俱威力

手兄 大家努力行落去。多謝醫䕶人員

啱
反送中都一樣
而家全民議政 關心社會
唔係冇改變

條路仲係好長 但我好能相信香港人一定會成功

依家係醫護罷工都冇議價能力

其實壓力而已經形成 HA見過今㳄幾千人罷工 雖然只係幾日 佢地以後會防範晤好又另一次仲能大嘅罷工 所以對醫護人員唔會以前咁咁能串